屌，入黎睇下依條撚樣講咩

賤種有樣睇

正一垃圾工聯會